真係好想返學

Online teaching唔係問題
問題係無啦啦轉zoom跟時間表上堂做乜喎
又要人開cam又要人開mic
好似上個sem咁錄低放上panopto 俾我地重溫咪算囉
最慘係有個廢老prof唔撚識用zoom
一係冇聲 一係冇畫面 一係聲畫不同步
好辛苦啊

我個hall住咗一個禮拜咋
住一個禮拜就要quit

OU無問題

same好掛住學生妹

🤛🏻🤛🏻🤛🏻

Code?

校園台好多細路唔係幾好既